內閣點簡?

(國家元首 誠哥)
總理 梁頌恆 (St. 天琦武漢出世唔合憲法要求, plan b代為執政)
外交 所羅門baba
持/永續進修部 仇思達碩士學生
中國事務/大灣區投資總顧問 彭卓棋
精神領袖 內政外政最終權監督 侵侵

精神病院院長一定有你份啦

鄧炳強

文化部長（附貴族頭銜：國師）- 陳雲